警禁國泰城周三集會！

國泰航空疑因言入罪解僱多名支持反送中的員工。職工盟原訂今日在國泰城舉行集會，但早前被警方以行政手法拖延申請，已將集會延至周三舉行並申請不反對通知書，但警方今晚向活動發出禁止集會通知書。

職工盟上周五申請本周三下午4至9時於國泰城舉行集會，抗議國泰掀白色恐怖。惟根據警方的禁止集會通知書指，機管局上周五已獲高院延長頒佈禁制令，禁止任何人非法及有意圖地故意阻撓或干擾機場正常使用，並禁止示威、抗議或公眾活動在非指定區域內舉行。
警方認為申請人已知禁制令，但集會申請在機場非指定範圍內舉行，而集會地點在機場範圍內，一旦出現堵路或衝突，會嚴重影響國泰、其他航空公司、空運、地勤代理商等運作，這些公司與機場營運相關，將阻礙機場運作及航班升降。警方透露國泰已向機場警區反對有關公眾集會的進行，又引述6月至今多場公眾活動後出現嚴重衝突，以及本月12及13日機場集會及衝突為由，認為申請人無能力確保參與者的人身安全，故禁止在國泰城集會。

職工盟秘書長李卓人批評，國泰解僱員工卻不敢面對工會，反對員工在國泰城集會，而警方禁止集會更是官商勾結的表現，偏幫國泰，粗暴打壓勞方表達言論自由和集會權利。職工盟強烈遣責警方剝奪市民集會自由，並即時申請向公眾集會和遊行上訴委員會上訴，職工盟會視乎上訴結果再決定是否轉換集會地點。

屌你老母啊

9月1日見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳